如果聽日條街都剩係得我戴口罩

咁我就正式宣布香港玩撚完
一個二個剩係識打句好嬲，但係如果你真係因爲怯而唔去表達自己嘅訴求，咁就收得皮啦
我會繼續戴住個口罩出去，希望會見到各位朋友同我一齊戴
光復香港，時代革命，呢句唔係一句口號咁簡單，係要做出嚟㗎